[IOS/AN]吞食天地M (12) 日日都維修

Q1.外面那些500元寶序號為什麼沒500元寶？
A. 要練到特定等級才會送，Lv 10 20 30 40 ...等等 總計500元寶

Q2. 無名錫石刷了很久也刷不到？
A. 用合成：無名錫沙+無名錫沙（合成在選單列）

Q3.黑松木刷了很久也刷不到？
A. 怪會掉但機率很低；推薦用合成：梧桐木+梧桐木，沒出就多合幾次（合成在選單列）

Q4. 杜遠一直打都解不到任務！
A. 請看清楚任務要求，要打至殘血活捉（網羅）。

Q5. 有些任務要我是黃巾軍 / 說我不是黃巾軍 / NPC不鳥我 (等等等)
A. 要刷黃巾軍陣營點至最高，方法有二：
1. 去鉅鹿城右邊傳點，剛進去有一個鼓，鼓旁有一個NPC，一直問直至他說廢話。
2. 捉(網羅)任何黃巾陣營人物
註：每殺一位黃巾人物都會扣陣營點，當解不到任就請自覺查一下。

Q6. 別人的諸葛亮(或其他看到別人有但在抽抽樂看不見的英雄) 怎麼來的？
A. 20等開放 熔爐功能，就是一個英雄商店，將不要的英雄畫賣成貨幣去買每天隨機的英雄商品。

Q7. 技能怎點？
A. 火水風先點 1 火箭；地先點1投石（風可在高等直接換用亂擊）
可參考版上文章：

Q8. 屬性配點要怎配？
A. 先將敏捷點至和自己英雄相差10點以內，其他可以留下，打任務會飛就點一些體質
可參考版上文章：

Q9. 幾等可以轉生？ 30等轉生好嗎？
A. 30等；好

Q10. 一直聽人說「卡點」是什麼意思？怎麼卡？
A. 不要學。一堆用BUG損人利已還理直氣壯的在嘴炮（據了解卡怪已改，實際搶怪情況減少不少）

Q11. 什麼英雄 好用 / 推薦？
A. 蔡文姬。能帶練到很後面。 其次課/抽郭嘉。（現在沒1200元寶不能刷首抽，以必得為出發點）
更進階的資訊請到版友開的 武將資訊文章：

Q12. 為什麼一直斷線？
A. 問GM

Q13. 怎麼轉生？武將轉生的仙島在哪裡?
A.青洲右上出海的右上傳點 沒發現有島 出去重新進入(機率性)
版友補充：可以在進入渤海後看X座標，X:630是有島的地圖，X:4xx的是沒島地圖，請重進

Q14. 各種地點山洞迷宮不會走！ / 要去哪練等！
A.打開選單傳送，練功區自動前往

Q15. 鉛錘怎麼爆了？ / 鉛錘怎麼修？
A.鉛錘 250耐久度 設計上會爆，不能修，要重買。

Q16. 羽毛用處？/ 裝備屬性有什麼用？
A.同屬角色穿上會增加數值。
請參考板友文章：

唔小心1001
玩地智
用緊馬超玩 覺得已經夠玩
熔爐有曹操 換唔換埋佢

我都想轉新ser但無左開頭個一千元寶會好灰

其實唔洗bug都一定會換到啲獎勵
我日日不停咁掛 無卡過怪
而家都打左兩萬個慶典包

預期係度吊 不過留返啖氣慢慢掛算啦

有無人一更新完瘋狂刷熔爐 個機率傻左
我2個AC 出左4軍師畫+趙 呂 豬金 見到隻郭嘉無碎片 sosad

連續登入25日由1000元寶變飯團?

你好誇喎, 我日日掛都係7000包

自膠

7*24掛得3500左右...

等開新ser算

Miss左早期易抽同bug野

刷野BUG係咪唔柒封嫁啦?

今日開左個穎川

前日開左9千幾個慶典包
今日又開左8千幾個
仲有啲早期仲有得一次過開999個果時又開左3千

封9左2日啦

今日都好易抽 刷200元寶已經有好多野

我指用BUG刷野果堆粉腸係咪唔會BAN

放過入錢莊都計 全GAME封曬? 唔洗專登刷 放入錢莊已經BUG左一倍

好想要冥府攻系裝

睇佢想唔想做架姐 BUG左驚俾人封呀?

放銀行出出入入解完,其他人慢慢打 唔通唔用BUG就係你既錯?

換錢?

換鄉勇熔

係wo

乜9呀 我就係講緊放過入錢莊都計 係唔係要全部封曬? 咁佢點封
你唔好同我講你無放個7 8袋野入錢莊?

龐統覺得點

刷到馬超諗緊換唔換

每一個po都有人問覺得軍師點點點
我覺得就黎要係q&a加埋落去
軍師&所有單體技寵,你地練到既就練

四大軍師你有錢咪換囉
冇乜既你換隻練功寵算啦

有錢多數都唔會問 點練都練到

加左都照問架啦

無撚用過BUG刷字體同放字體係銀行 封鳩曬就岩
咁嬲嬲豬係咪有份刷字體完成活動啊

同你地講曬都曬氣 一講起唔公平要賠償就唔用腦
個身唔夠位 放曬D包入錢莊咁就比人話用左BUG 咁個班人係咪又要掉番轉屌你地?
我自己都未完成BUG乜春 全部袋都係曬錢莊

吹得就吹啦 冇用bug兩萬個
on9

江東是咪未開?

金鎖先換啦

咁快兩萬又真係快左少少，除非成日跌6至10個包

未開

借問聲已經打左2萬包果位巴打依家幾lv?
我諗你打得出2萬包唔會低得過我地在座咁多個人掛?

話自己打咗兩萬個包嗰位手足一係吹水一係用Bug，唔該節省少少。

想問下 直家入3000mycard 用apk入 係會換到幾多元寶
我乜都無課過

開Ser掛到依家先1萬2包 如果唔係成日維會多少少

首儲3750+3000

點解我買3000mycard會有首儲3750既
唔係1:1咩

每樣首儲都會送

萬2個包就合理好多，巴打加油

深夜刷一刷又出諸葛亮同郭嘉鎖

我都係差唔多

我1隻acc跌得比較多,一萬出頭
另1隻8000幾
趕就應該趕得切,但係我真係點都唔信有人可以冇卡怪又冇用bug
真係打足2萬包出黎

無用bug 9000幾

我想問下, 你地隻主加幾多血架?

佢地唔會bam用錢莊bug嘅人，佢地根本分唔到邊d係bug邊d係真心刷
好似我以前玩完美版用ctrl一野食一組本命燈
bug左只係食得一粒，我係咁搵gm搞
gm反而要我證明點bug
我得登整多粒本命燈拍片俾佢睇
結果佢最後只係補返我拍片俾人食左果幾粒
話無我食左一組既數據，屌佢老母bug左緊係無
果一組一直追唔返黎

掛足一日先得1000-1500個包 慢慢儲啦大家

依個故事好笑

個慶典係唔係冇左換司馬金鎖?

本身有嫁咩?

有得bug你估班柒頭唔撚bug咩 自己bug唔到又係到屌老母 真係肉鳩酸

可能眼花

88lv 係關中長期企三怪位 兩怪位

點解26lv打49lv怪會無經
琴日20lv都係打呢到升

得3經?BUG左重登好似係

得左
d bug多到呢

尋晚又斷左，定我問題？起身無打過

我冇事

我斷左2隻

又打小晚袋

GOODEST LOGIC

掛左4日 有7千幾包

岩啊,有BUG我都實照用
依家搞到我特然輸人咁多,你玩埋佢
我就玩你伯母

你真係岩曬生活係大陸，係大陸高官有機會貪污你會覺得人地好彩，你一定唔會出聲啦。
不過係香港，我地習慣左有唔公平就出聲，就算個bug係我中，我都會有心理準備俾人查

有冇鉅鹿ser既巴打or公會一齊打下巨?

笑左

本身無喎
得畫同卡

正常打邊有可能咁快夠數 我有個fd 好勤力掛 都係掛左萬3 4返黎

我而家得各1600字左右 計過數 真係要連掛10日唔打得任何活動

SAME 我都係得1900左右

我不打了 個bug太誇張

網蟲係咪改機率留客 9000金中郭嘉

覺唔覺活動個袋易跌左？

淨係知熔爐好似易刷左
諗住刷下D金鎖片 點知出左趙雲+金鎖

好似唔多覺

講到心癮起
但又無乜武將碎片

我咁岩有3萬零 所以刷下
依家清晒 可以收一收手

70LV可以掛邊? 北地好似唔太多經
想去高LV少少既地方 但又未開放

精練要去邊? 一直冇理D羽毛

合成第三格

尋日記得有巴打問過官方 武將1轉D星星會冇左 但額外加成既點數會保留?

屌 依家先6千個慶包 點打兩萬個

見到有人隻諸葛亮0轉 8星

cls , 我昨晚 1點 維護完開新角玩，之後做任到5 LV

就去掛機，8點幾起身，先10 LV , 咁多小時，先升得5 LV

定我去錯地方

岩岩真係親眼睇住佢升到24% 行開陣返黎變左21

好多巴打話bug
一場得幾經

搭單問頭兩星點升

就咁用熔爐點數

我一場有 5-9 經

你依家重登 睇下D經係咪一樣得咁少

係

收左網龍幾錢

我一抽都中左隻貂禪, 嚇到個心離一離

500元寶掉左落海 得關羽金鎖係想要
利申無關羽 又想再課多d

其實金鎖先係重點

我分身刷出魏延, 本身黃忠冇鎖佢有鎖, 即刻轉寵

大家打怪一般幾多經驗一場？

我10 經內 有 bug 要唔要 DEL 人再開過？

琴晚彈app 哂撚左

今日好似好撚好彩刷到好野
我玩火戰的,司馬應該會買,但黃忠呢?

開大福神 同 紋章係咪會4倍？

我屌你老母成千都無關羽金 又話易左

大福神1倍+大福章1倍 多2倍經

收左網龍錢

打唔到5000字條 就棄GAME

一陣又屌話個個都抽到 隻英唔夠稀有

琴晚先出完關羽+金鎖+豬腳
今朝凌晨又出埋郭嘉金鎖同豬腳金鎖

依家畫像唔係重點 重點係金鎖片

Lm

依家開始抽唔抽到都係一街都係啦
稀乜鬼野

會唔會有人玩泰山
馬元義任開始唔夠打
2隻人

我隻隻都出左金鎖先出畫

話時話 有冇人知佢尋晚更新果50MB係咩黎?

稀條毛咩 夠lv咪可以捉

我要金呀 金呀
畫像抽中都唔開啦

有名將金鎖就買撚哂先等畫像

我郭金 豬仔 司馬 鮑出 張合 好多都有 係升緊lv個隻無

我想要嘅金就唔出
唔想要嘅就出晒比我
我想要周瑜金

尋晚出過兩次都無買
郭嘉金刷左成千都無

佢要畫像黎加星, 其實呢樣先係重點
咁睇邴原真係幾好 升星相對易

其實真係唔好為左隻郭倒錢落海

刷既時候
中左曹操+金 呂布 諸葛
都無蝕既

唔重課真係唔好鎖死1隻

而家搞清楚加星加能力會唔會繼承落轉未?
如果會就真係9刷畫像谷死1隻

我差唔多成萬元寶玩到依家得返600先刷到郭嘉鎖 早知用蔣濟算

巴哈板主實測左話會

比人讀撚咗心

有3粒但係d血冇加過

我中間中司馬金
諸葛畫+金
龐統畫+金
關羽畫加金
同馬超畫
都係唔中周瑜

轉左225血->375血

今日去再課
唔甘心

周瑜都pk向 算啦

後d先玩啦 你都升唔哂啦

咁晒皮啦

等佢出4 技
升lv打交都幾有用
就算依家冰劍打都算可以

我無諗住升上面嗰堆

周瑜冰劍好大力下

練功袋仲呃錢過熔爐 買左5個1個福章都抽唔到 說好的50%

基知好高
同埋單體技會高傷啲

數字只係浮雲

4技係冰牙定7旋斬

冰牙

姐係買3000送3750？

1：1
但首儲double = 3000+3000
750係送既

升到30轉埋生等佢出4技先升

點解我右邊轉到左邊轉唔到嘅
兩隻都有金鎖

忠誠要60

M字小字條可以點拎？拎極都係得吞食天地4個字出

主公，佢對你忠誠得50點點轉生啊。

要用4隻字換嫁

DoDo最新情報： 不支援FB登入

明白

200lv一轉同30LV一轉有咩分別

好彩我唔係FB登入

Double confirm一次
0轉星星強化同食仙丹 1轉都會繼承?

DoDo的購買形式和條約
--------------------

DoDo TS-Online B0T[終極版]
- 支援視窗 XP，Vista，7，8，10

收費方式：綁定電腦，一部電腦一個收費。

馬來西亞：RM 140
臺灣：臺幣1090
新加坡：SGD 50
大陸支付寶：RMB 218

以上價錢只包括第一次的安裝排除開啟問題。
- 如果第一次安裝後，出現不能開啟的問題，我們會遠程幫忙解決問題。
- 如果問題解決之後再發生不能開啟的問題，我們會視為人為導致不能開啟，之後如果要遠程幫忙會收取服務費用。
- 購買者最好有電腦軟件的基本知識，例如什麼是解壓，文件的複製或覆蓋，有用防毒軟件會自己設定排除列表等等。
- 如果DoDo有更新是玩家自己更新的，如果要管理員遠程幫更新，另外收取服務費用。
- 只能綁定Wifi或LAN或USB其中一種連接方式，驗證的時候你是用那個連接方式就一直是那個連接方式，如果之後換另一種連接方式而導致出問題要重新驗證要收取服務費。

* 導致不能開啟的原因請參考DoDo論壇DoDo問題集中區的貼。

購買條約：
－－－－－
1-1：）功能/更新
購買者購買的時候是以原著者已經發佈了的DoDo版本的功能為準。細節參考(*)
購買者購買後如果有更新版本，更新的功能是免費和不另收費。細節參考(**)
購買者不能要求原著者更新或開發購買者想要的功能，當然你們的意見原著者是可以參考的。為什麼別人有那個功能我沒有的情況，細節參考(***)

(*) 如果要最新版本的詳細功能，請跟我要。我會發你一份DoDo的更新歷史，什麼版本更新了什麼功能，或者修正了什麼錯誤。
(**) 更新的功能是免費和不另收費。這個如果還是原著者管理的話。如果我離開了吞食而把DoDo交給其他人管理那麼就以他們的管理方式為準。如果他們願意繼續免費更新給你們當然最好，如果不行的話就沒辦法了。所以你買的時候就是願意買這些已經發佈的新功能，如果以後得到免費的更新就是當著是額外的紅利。所以購買者請注意這方面的，我也不想以免費更新為賣點。
(***) 更新版本過程可能會出現增加或刪除了某些功能，所以可能會出現個別版本有這功能，更新後沒有了得情況。而導致為什麼別人有那個功能我沒有。原著者擁有對DoDo功能增加和刪除的絕對權力。

1-2：）教學/腳本
原著者只是提供新功能的簡單教學設定和圖文講解，購買者請自行學習怎樣用。
有關DoDo的教學/腳本問題，請在DoDo的QQ群發問，原著者私下不解答這類問題。
原著者沒義務教到你會用為此。如果每個功能要一步一步教到購買者會使用的話（這也要看購買者的理解能力，如果理解能力比較差，教幾個小時也不會~。~），抱歉原著者沒有這樣的美國時間T.T。 你買視窗10後，BILL GATE(比爾·蓋茨)也不會教你怎樣用吧

# 基本上DoDo不難學，只是有些朋友不願嘗試。記得有些朋友一直問這樣可以嗎？那樣可以嗎？其實你不用問直接運行就知道結果了。DoDo不會把你的號給刪除的 ~.~
# 武功秘籍給你了，武器給你了，你能不能把裡面的功夫和這武器使用的得心應手是看你自己的本事，不要當自己還是小學生，還要人一步一步教怎樣走。
# 一些設定上，新版DoDo的也可以參考舊版DoDo的教學。至於教學可以在緋紅娛樂網或者嘟呀嘀論壇找到。
# 基於新版差不多都漢化了而且大部分的功能也附加了提示(滑鼠移動到相應位置會有提示)，所以不難學。

至於掛機腳本或動作腳本會不定時在論壇發佈，所以不要問原著者拿，發佈的時候有就有，沒有就沒有。
基於原著者沒有時間再做腳本，購買者請自己學做腳本，不然就上緋紅娛樂網或者嘟呀嘀論壇尋找腳本，或者在DoDo群詢問那位大大分享一下腳本。

2-1：）購買者自行承擔 (硬件)
# 如果購買者要換新電腦或電腦壞了要買新的電腦，我們是不能把DoDo移植過去新電腦。基於我們是一部電腦一個收費，買家只好買過新的。如果近期有打算換電腦的那先換了電腦才買。
# 如果是更新電腦硬件或硬件壞了或改變系統而導致DoDo不能開啟，買家自己承擔。（有這方面問題的話，先找我商量解決方案。）

2-2：）購買者自行承擔 (軟件)
# 目前的防毒軟件包括管家類，windows defender（需要永久關閉），只要是有實時掃瞄功能的都會把DoDo報毒，所以開啟DoDo前要把所有防毒類關閉。比如你要開5個DoDo，那就關閉防毒直到5個DoDo都開啟完畢後，你才開啟回防毒軟件。
# 如果遊戲更新而導致DoDo功能失效，或者遊戲開發商想封殺外掛而導致以後都不能用DoDo，購買者自行承擔。
# 如果有用Office軟件的可能會有衝突。那就要卸載office軟件。

3-1：）其他
# 有些吞食玩家朋友詢問聽說新版DoDo有撿碎片材料腳本，我只能說新版DoDo沒有快撿功能，撿東西功能是有，只是去到那個場景發個全撿封包，撿到了要的物品就進行下個步驟（可能也會撿到其他不要的），撿不到或物品還沒有重生就在那邊等到撿到為此，所以前提是沒有其他玩家打擾的情況下。如果新版DoDo撿到其他不要的，或撿不到你要的，請見諒，畢竟DoDo主要是以練功和升級為主要目的，而不是用來你爭我搶的工具。如果你是為了這個目的而買DoDo，抱歉沒有你要的。

# 新功能可能存在些BUGS，發現了請到QQ群或這裡密。原著者儘快修正。

# 不支援掛機寶，VM或VPS，請購買者注意。
# 不支援掛機寶，VM或VPS，請購買者注意。
# 不支援掛機寶，VM或VPS，請購買者注意。

@PS：基於我們大家都是有工作有家室的人，有時候會很忙，而且也沒可能24小時都在電腦前待命侍候，所以當使用上有問題的時候是很難立刻給以回答。但是就有些買家就是抱著「結婚要包生小孩「那樣的理念，要我們馬上把問題給解決。如果您是那類人當然會覺得我們的服務不好，只要有耐心我們還是會慢慢幫你把問題解決的。有些購買者甚至自己連嘗試弄也不要就直接叫我們遠程的，除了第一次你購買的時候如果有問題才遠程，基本上我們是不會幫你遠程弄得。

﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡
一旦交易後，恕不退還。
﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡

吞食M v1.0.0.6 - 測試版
- 注意：不支援FB方式登入方式
- 基本掛機 - 野怪 （刷NPC的官方封了）
- 點擊場景(ID)切換分區，保持在選定的分區掛機。
- 修正6圍屬性添加
- 自動換福神紋章
- 自動吃福神
- 自動拿離線經驗值【免費】
- 自動拿離線經驗值【吞幣】
- 自動拿獎勵和刪除信件
- 自動丟棄物品
- 自動捐獻物品

* 基於手游版的資料還沒解密，資料還是完美版的。所以物品和武將可能顯示不到或錯誤。

****** 吞食M還在測試階段，有問題的不能立刻解決。出現問題的要有耐性等待解決。

你先看看上面的購買細節，看有沒有問題要問的
如果確定購買，先提取機器碼，才付款

請指教 小弟用iPhone 7佢叫我更新但話冇儲存空間 但部機有70GB空間 求解

dodo要用大陸支付寶比錢 唔係好知要點搞

中咗蔣幹/典韋 有用？

典偉

周瑜真係愛黎
玩自己鍾意果D好過玩強勢

大家課邊個mycard?

衣樣真 但我仲未見過趙雲 屌

張飛勁定呂布勁？ 大家都有金鎖 練上去的話

Dodo搵邊個買？

3000 1150

去佢fb專頁搵佢QQ
只可以用QQ, FB PM冇人理你

金鎖 呂>張
但呂高敏你會好辛苦

大大，可否提供QQ

高敏寵後期先玩啦 如果唔係要係咁買鉛/主公要著晒敏裝,放棄攻擊力
所以郭嘉我後期都收埋左 成84敏

今朝疑似見到有人用緊
3人隊, AI遇敵+自動點怪

謝大大

弱弱一問、同內掛有咩分別

Dodo戰鬥速度比機關盒快
因為佢唔洗睇入場畫面
秒速出技 退場

如果佢一回合清怪 係你觀戰前 佢已經打完出返黎

高lv裝得熔爐有？

電腦開, 食好少RAM

暫時係

係
一係合, 但好撚難

今日260碎有個114LV人物專用弓 但我知人

依家d元寶我用黎刷裝 唔知是咪不智
btw 裝備點數儲得好慢

其實弓係for咩人玩

70lv去邊掛機好 北林好似好少經 其他地方又未開放

我都係啦刷左300元寶 好用果d全部都係知裝.....我係風戰...

重課都無用，那有咁多裝備點數去換

把弓+4敏
好多架啦
如果件裝有2屬性 e.g. +攻+敏, 合毛地+1 係會攻敏都+1

50裝箱
而家睇佢應該會再出副本打70,80LV 裝掛...

裝箱入面果d裝可以分解?
其實邊d裝先可以分解? 依家成身都係裝

唔知40定45開始先可以, 一件得10

諗住整返一兩件用下 最後都係放棄等佢出副本好過

我就係咁諗
以前玩勁嘅都玩夠閪
個個司馬，諸葛
你唔悶我都厭

身上好多50箱

文雞前期寵黎 你可以換定另一隻
關羽ok既 但記得要夾敏

如果無得刷npc
我都唔個知買唔買dodo好
用內掛慢啲算

如果你唔急既話 等我聽日包膠

所以最好睇係百花齊放
打團p果時人地連你隻寵有咩技, 高敏低敏都唔知就最正

每日都用2,3件重複裝合, 博下有冇
不過都係比番件20裝我

你覺得文姬可以陪主角去到幾多lv?

唔該巴打

夾番錢比個巴打幫手掛

有武將丹可以餵

係
依家多咗新手
應該會好睇啲
同埋唔好成日問呢隻勁
嗰隻勁唔勁
120 以上嘅寵除咗4 軍師都係差唔多質素
都有自己嘅特色
係有無技比你夾擊刷怪嘅分別
玩自己鍾意嘅就ok
當然如果隻野難升
用郭嘉帶高主角再用主角帶你自己鍾意嘅
係必要

我一開波就用郭嘉 但其實好傻仔
因為佢太高敏 搞到我成日都要用元寶買鉛鎚
火箭寵升到50-60lv開始冇力
依家用緊有亂擊既寵

買左dodo可以無限開

郭嘉鮑出 簡邊隻好

我一定揀農夫

一轉文姬 vs 一轉蔣濟
係咪冇得比 蔣濟完勝
琴日齊左蔣畫同金
隻文雞60lv 諗緊升唔升蔣好

郭嘉可以跟到尾
鮑出就上面講咗
亂擊打怪都好正
睇自己想點
我覺得分別不大

比你地會簡轉火戰 用張飛升 唔使重練隻將
定係一直用練功寵升高隻人先 效率高d

dodom可以用fb登入
你用電腦開模擬器入game，dodom個作者整左個程式截取封包，可以搵到fb用黎入game個密碼
詳情你買左佢會教你用一次

dodo要多開先有用 無咁多錢買暢遊卡
一係就清流互補 但我無心機搞

做唔到清流互補

有冇人用緊dodo m
有有易唔易用？

諗到樣野
依家m版應該冇左戰鬥以外用技能呢個設定
咁dodo咪做唔到清流互補

係
文雞除左外表其他輸晒

原來唔得 咁都唔太驚一人n隊
但係打野怪會唔會快到搶晒冇用dodo既人

岩岩試左..未轉食左仙丹,轉左個效果都仲有

練隻高敏水知加隻一轉吉平用全回魔 有冇得諗

無

係場內用太慢 同埋變相水敏同吉平冇得升

抵過買4張卡

我真係覺得d袋易出左

如果大部份人到活動完都拎唔到果30粒*2寵丹 咁就可以棄GAME
仲洗玩既,BUG寵成3千幾血4千血都似

已買dodo 凌晨先包膠

信不信由你地 我琴晚維護前已經開晒啲慶典包

我身上果啲係由琴晚維護完開始掛掛到今日所打到的

3張都得既

有冇人試過搵呑食客服？會唔會應機？

12粒鐘打差唔多3000個

我無吹水 我掛機只不過搵啲多怪既地方掛
同埋我搵親啲場唔太多人打 無人搶怪

咁巴打你依家幾lv 呢種速度加埋大福章應該係90嗰堆?

原來有個app叫紅手指可以租server 掛機

支付寶點比錢

多左勁多新AC

搵Ddgame代俾錢
268hkd

我無卡過怪升
爆晒大福章同大福神 而家先就90lv
我鉅鹿ser卡怪果班 已經9xlv 追唔到

利申 ：第二日由40lv回溯回到得12lv

加左佢qq 仲未接受好友

巴打有無link

點解要扮無卡怪 型d咩

香港的可以聯絡這個網站找他們代儲
或者
到2000fun門市找他們代儲

之前開d節慶包可以一次過開哂，依家最多一次開得20個，開到煩

信不信由你
行得正企得正 我怕咩？
最緊要我又無做過

冇丹可以棄得 pvp冇得打

巴打我想問dodo link

再唔係你黎鉅鹿 睇我掛機咪得囉
我24小時長期係同一個地圖升lv

利申 個地圖得我一個打 長期食晒兩隻怪

Facebook打dodo bot

最新啲post已經16年

係呀 你禁personal information 會搵到佢既聯絡方法

我都係鉅鹿 都係爆大福章24小時掛，但我得六十幾lv

等QQ ACCEPT

煉化d符點有？

而家你係主群裡面 周圍升lv既地方都大把人 所以遇怪既效率一定低左

你可以去關中子午樹林左上角有三隻地系寵隱士 係果個位遇怪好快 我隻小號之前係果度掛掛下比班卡怪狗 卡晒啲怪就無再打

我打單人副搵巴豆都試過3場跌8個袋
如果你長期咁有運咁快打足2萬個既咁我唯信你
有錢真好可以長爆大福章 如果我都有得長爆大福章福神應該過左80
Btw常山ser世頻班卡怪狗係到扮大哥教啲新手打機
又唔見之前卡到怪果陣教啲唔識既新手去卡你怪

我無課金 只係一開波無十抽到留哂黎買福章 就黎用哂 得番100元寶

我唔係想炫耀 我只係想帶出個信息就係 咁人地bug左 自己bug唔到 唔係淨係靠嘈 嘈完就會賠，咁點解唔搵方法自己打多啲 等自己係限期內都完成到

如果佢開返比人bug字既話點睇

應該唔會啦

武將升左星 轉生既時候 能力點會繼承？

算喇 好嗎 你當卡怪唔識爆福章？

如果有咩令你誤會我講聲唔好意思
我唔係想話你哂命,我一向都唔介意人地用唔用bug,卡唔卡怪
用唔用係個人既事,但係如果用既就低調d就唔好出黎哂
2萬個我預我都打得切,所以我都冇乜點理(可能係因為我唔熱愛pk冇專登打亂p未見識到d多1500血既寵)

發現雙亂擊刷袋快得好緊要
一日打三四千都得
每場跌六個或以上

你去搵到啲兩三隻怪個位到掛 你就會明我講咩
卡怪秒入場 我都仲要等啲怪行埋黎

我頭先都有問 好似冇人答我
武將升星會加能力值 我知1轉左之後 星星會變番0 但之前額外加果D能力點仲喺唔喺到(已知食仙丹會KEEP)

實用交流就冇人答 交就成日嗌

但而家咁即係益哂BUG字果堆

風主已經49,好期待50重點

我想問下,50裝係咪一定要打怪先出?
有無得買/合

50就打怪出啦 果d箱好易趺 唔好晒時間合同刷

昇華丹會keep低?呢個真係唔知
利申以前pc版會冇左

可唔可以講下邊隻怪會出又好升?
我之前打過下唔記得邊隻

岩岩分身轉一轉試左, 轉之前食左粒,轉左個數字仲係到

個活動每個字都差300個就換到司馬懿

咁又幾好wo
btw之前睇世頻d人屌鬼話拎隻9星去1轉,同就咁1轉係冇分別
你可以當參考下

唔係呀 強化咩9星個D無試
剩係試左D丹藥咋

岩岩中司馬金鎖 幾lv去轉生好
定係一樣

聽講有人刷緊劉小弟啦

有三個司馬金鎖練唔練司馬好？

唔係刷緊宋仁宋勇?
不過我係FB login
灰

你要3個司馬金鎖做乜 ?

1個就夠
多左嗰d留黎睇下佢遲d有冇得交易

星星同食仙丹兩樣野黎
星星係後期要用畫像黎升果個

FB LOGIN都有得用DODO喎

點樣用?岩先睇上面寫話唔支持wo

btw我未買到 QQ等緊覆
但係係唔係有得刷NPC同任務?

而家掛野怪慢過閪
有撚排先升

我知
我係順便講埋見有人提過星星所以講下

Dodo感覺如何？

刷刷下爐見到有就換左

真係抵網龍做事管理咁西都無事唔洗改

家下有人搶銀行錢 再用d錢公然吃喝玩樂
官方視若無睹 群眾要求予以懲罰
係呢個有時候 有人跳出黎講大道理：
"你地與其係度要求公義 不如諗下點努力搵錢 你都可以咁吃喝玩樂架"
有部份群眾又真係受到感化：“又係啵！我努力d我都會得既”

受感化既群眾就肯定係on9黎架啦
跳出黎條友唔係搶匪之一就係真on9 自己分啦

Happy Friday笑話一則

客服話等緊個開通code 今晚會再搵我

子子子巴打好似話得

亂擊打單體係咪都高傷過普通單體技?

如何連擊咁

SORRY 引用錯

等你用後感

打到單體的話係高d

已棄坑，52lv，司馬已轉54

各位巴打原諒我問d離題野
我岩岩發現我唔見左最近兩份工既工作證明
打左去問佢地冇留底,可以點搞

Payslip

點樣可以快有武器碎..見到枝筆1300好想換 但得800

Payslip 都算

我都想換筆...幾lv?

五十箱

102紫裝

仲有幾多lv ge筆, 我見有d人都拎住

34 火智 可以邊到升快d

我自己用緊65

65裝點有 係咪合？

刷溶爐😂😂😂

完全冇keep過payslip,果陣睇完黎手就掉
呢鋪真係含得撚

銀行入數記錄有啦掛？

咁哂野呀

棄既原因係咩野?

仲未刷到黃忠金鎖片

咁慘 衣個都唔算難出wo

真心冇，用左6，7百元寶刷，見過晒司馬，關羽，趙雲等等既金鎖片都冇黃忠

有無買定關羽同趙金鎖先...
一陣再刷,見到關趙畫就RIP

65LV 有郭嘉 曹操 1轉 都打算棄, 對掛機GAME冇癮, 平均有7成時間都係掛機 都唔知玩緊咩了 時代變大把新野玩

唔啦，隻黃忠由岩岩玩升到而家53，雖然冇關趙咁勁，但用落唔想轉

無得救 班友仲會話有得搶錢你唔搶,呢家係到叫春 正仆街

咁仲死, 一陣出左關趙畫,都無黃忠實後悔

我果次都刷左3000左右先出

唔再課鳩掛下得閒解下任算, 不過講掠水錢而家D新手機GAME仲勁, 要勁既個個個月千千聲都唔掂

裝備d屬可唔可以轉?
例如由風轉去火?

岩啊,完全無衝動想課,課黎掛機,不了
我自己就純粹想玩返下回憶下以前
掛下打下,做下任,同入面D人吹下水

黃忠既最大價值係1轉之後識玩可以用得好勁 黃忠招箭技係可以無視場上敏捷力高低而優先出招 扣血兼帶控場 黃忠既優勢又係高防高血低敏 攻擊力差小小 相比之下 關 趙 係一隻全攻型既寵 舉例 1轉150既關 最盡1100血 但1轉150既黃忠已經講緊1500血以上

連DODO 都唔想買, 用D 舊手機一樣掛到 ,冇左清流互補真係買唔落手
諗一諗都係廢事比網虫GAME折磨, 真係差唔多DEL得

我開服到而家都未見過董昭金片

以上提既我刷左幾千元寶見到都冇買 畫像金鎖都見過哂

穿心舜矢+低敏英好正

琴晚同今朝都冇再長開機了
不過作為對呢隻game既感情我會keep住留意佢點發展落去

食屎啦 又話熔爐易左

但黃忠2轉先有
1轉招箭技係百步穿揚

退左GAME既巴打記得多D番黎 睇下我地點樣俾網龍折磨

巴打你係係QQ同佢買定點?

睇下佢會唔會爆多單大bug出黎
今次活動健體丹咁既處理手法正常黎講所有人走都唔出奇

張任有又靚仔

呢番說話咁熟口面既

而家新入坑係咪冇1000元寶

好似乜都冇 連學弟序號都要1區先用到 新區用唔到

我而家係千毒洞, 我想問下,點先去到關中?

唔怪得我升到30幾lv乜搵唔到

有冇學弟code

賺夠了
吞食天地m 完美版就快推出

想問而家50lv 火攻去邊度升最好? 北海一場得百幾經 正唔正常

學弟CODE 要30LV前用, 30+用唔到

如果你玩緊2區就唔洗理

老實講, 吞M比起魔力手機版 真係唔算狼
屌你果邊魔力一隻寵要成千蚊, 仲要隻game由頭到尾都無送過元寶, 所有新野都要課金先玩到, 真係撚狗咁撚

冇爆大福既話正常

冇玩過魔力 咁撚鳩架咩?

刷多 800先有趙雲 仆街想要關羽呀屌

同級數,是但啦
關羽樣衰好多

買完關羽金片 +畫像 先出趙雲金片+畫像
買趙金片算 等之後先捉趙

冇左好耐啦

唔知有學弟code呢回事
btw我只係純粹想要1000元寶十連掉熔爐咋屌
而家手持200元寶慘過乞食

呢鋪你仲唔上神枱

其實吞M玩落真係唔錯 除左維護時間 BUG 外掛之外 不過個BUG破壞性太高 唯有睇佢點樣保鑊

買佢果d特惠包仲好

修正BUG之後冇任何動作同埋視而不理果刻開始 就打算棄GAME, 廢事見到D 3千幾血寵眼怨

我初頭玩m見到做主線都升到lv不知幾開心
以為終於可以將吞食一堆垃圾任務拎返晒出黎俾玩家解任升lv
點知都係得堆新手任有多exp

唔打擂台就當睇唔到

D支線完全冇用

只能透過QQ搵佢買

因為係轉自苗巴你

個外掛聽人講冇用
最勁係識重連
刷唔到npc

我想問下如果我有四大軍師之類既冇合擊技武將
組隻分身ac升lv
隻武將普攻，靠隻分身做主力輸出
會去到幾lv冇力?
定係都要乖乖地用有合擊技武將升上去?

今晚包膠 白老鼠身先士卒

極危險 隔左咁耐你都仲有原文
明顯係有save低

有片有一堆人掛宋勇NPC了

華山好好升, 會唔會有危險架 最怕訓醒又去左客棧

有無經先

你自己試下咪知夠唔夠力
每個人裝又唔同 技能又唔同
你隻野合唔到既話 就好少經
高lv先帶佢升 合擊會易好多

任務NPC 應該有,以前既玩法...

有人100LV了

有
d人開新號掛宋勇係睇下官方咩反應咋

我聽返黎嘅就話無
同埋目前只有單人斷刷

屌………
唉 姐係棄得啦

好似同野怪一樣經

姐係依家刷NPC = 卡怪(1隻)

同野怪6LV EXP 一樣

同pc一樣速度？

苗巴 你可以玩返私服

同埋一場速度都係咁上下 因為要斷連

只要set 0經就可以解決？定有副作用？

咩私服 你指越南服?

回憶夠了,又準備BOT大戰,咁不如玩返PC版 棄GAME先

點解排名榜D人D裝咁低LV但咁高屬既

之前見你開過post

BUG 寵健體, 所以唔洗玩M版,一係就玩新SER,不過DODO 出埋.
變死城GAME FEEL

果個係魔獸私服黎應該 我無玩越南吞食私服

但係到後期刷一場10人果D NPC會係10隻經定係1隻經?

放棄唔玩，網龍始終十年如一日冇改變過對任何一款管理遊戲嘅態度，
時間浪費咗，回憶懷念夠，玩完手機版當係滿足以前未玩過嘅風攻都開心，
但仍然覺得掛到76先嚟停真係太遲，早啲唔玩對成件事冇咁失望，
遊戲唔差，但係跟唔上時代步伐，以前一個伺服器剩係入到2000人，
到今日伺服器應該入唔多舊版一倍嘅人口，
任務系統唔好好利用，掛怪一樣佔大量時間，支線完全冇用，
以網龍一貫零回應嘅態度Ｍ版應該都係步上佢地所有遊戲同一樣嘅後塵，
希望仍然會玩嘅巴打等到網龍盡快出新地圖同城戰活動

挑戰網龍game最快收皮既紀錄

想問邊個ser有bug到?

除左穎川, 其他BUG到絕望冇得追

咁追黎係為咩?

有人課左5K 都唔夠0課 BUG友玩, 想點有耐性法
求其一隻GAME 扔5K 都吊打0課同等玩家啦

大家唔好棄住
睇下官方做唔做嘢

俾啲時間佢

其實要做一早做左,之前FB 洗版洗到癲 過左咁多日都冇反應,
每日就照出維修PO,好明顯已讀不回理得你死果種態度黎

因住一陣又俾人話食開屎

vn私服好野黎

課左金果D咪唯有死死氣玩落去囉
冇課果D棄GAME都冇所謂

處理BUG同應對脫機掛，同封測係兩回事，呢個公司態度嘅問題

放左隻acc佢,有翻幾舊水都好

自己都出個脫機掛抗衡dodo

到底d人知唔知咩叫封測,吞食m邊忽似封測?
即係大陸同你講64冇死人就真係冇死人?

E+刷任 要斷刷 一望就望到 係睇佢做唔做野
BUG字個度聽日我都儲齊

開左儲值比你地課金果刻就唔係封測啦,
不刪檔封測咪即係公測版

網蟲今次都算係咁
改熔爐機率cap水就一向都係咁
卡怪問題整左成個禮拜都叫整好左
之前話打字麻煩就同你改好佢, 唔想睇到紅字依家又可以比你熄.
睇埋今次bug字單野佢想點處理先

食開屎係唔同D

好撚同意
封測但任人開帳號玩，仲要俾人課金
算乜撚封測 根本就直頭開撚左ser，話仲封測緊只係俾假希望你

只要唔俾佢刷npc
個外掛就冇用

個內建ai遇怪點同外掛鬥
簡單講你就行既，人地就飛既

Dodo刷野效果點
不過有掛易左一開5升

問一個好弱智嘅問題 地圖邊度開...

封測會唔會俾人課金開始收錢

不刪檔封測 仲要搞個節慶活動 仲想之後D人點玩

開咁多做咩 又賺唔到錢

我課完冇收到元寶跟住ingame report都係等左3 4日就回左俾我

係囉 打機又賺唔開錢 都唔知在座咁多位玩黎做乜

熔爐邊d裝先值得買?

先唔理慶典BUG左寵健丹既BUG友,
完左慶典活動 既"公測" 之後新玩家, 點同3千幾4千血既寵PVP, 攻城
無呢兩大活動玩真係變左自己單機 磨時間升LV做任咁撚ON9我自己真係做唔到

紫 有屬

大家唔好拗喇 網龍今次真係處理得好差 要退game既我都理解既 我繼續玩落去 係因為我仲未完成到完成到兒時既夢想

見到d 紫色裝百幾lv

係呀 所以唔好換住啦

其實可以玩私服,不出1個月咩都有齊升爆哂

vn私服都係要課金開通+同人買2轉碎

想問下,而家lv50, 打緊華山道人, 大約可以掛到幾多lv先走

其實隻GAME都算有錢人先玩得
10抽要900元寶 180$ HKD10抽
仲有想升得快又要用佢大福神
掛一日都要成舊水

至少人地唔會有咁多問題
俾少n倍錢就可以享受比網蟲多n倍既快樂

升上去咪有得捉 你話卡片冇得講 武將有得捉架麻

無第一隻點升上去
隻文G用到50都俾盡

搵朋友一齊掛

而家先得2000幾個字, 1日得千幾

呢個真, 至少可以比得少過網虫

除非你合擊多, 用4/5小時掛機 先有機拎到20000包 好似得返11日

都岩,至少享受到多d野
人地自己改到250lv上限,活動,轉生難度全部調過
我果陣玩4隊,課左千零蚊左右玩

仲未計開出黎隻字未必真係岩用

所以拎唔到兩款30粒寵健丹真係可以收皮唔洗繼續玩,之後玩咩都冇癮,到時你就會體驗到...

而家開始計, 24小時 如果有2000個都追到既

係
明明大家玩既一樣 但就係果d 血差

我拎晒啲丹但係都冇餵寵食
諗住遲下升隻pvp寵覺用

其實set全服完成係唔係較可以解決件事？

我反而對pvp無咩興趣 玩呢隻game真係當為左養隻寵物咁咋

可以既話 每1隻屬1隻主1隻寵就算

見親呢d都心諗 條友究竟有幾蠢

真係要set, 一定全服都無哂, 如果個個都有,再新玩個d 點算?

痴線 遲玩無左1200元寶又要比返? 遲玩咪玩新Ser囉

想問總有無人有學長個D帳號

其實只要個活動開放多兩星期 等多啲人可以解唔得咩
無得重覆解 多出黎既野有晒上限
再打只能賣一蚊甚至賣唔到錢
咁就大家都歡喜
當做自己有bug俾玩家既補償

至於再遲加入既 打唔到就冇得怨
活動呢啲邊隻game都一樣

BTW我覺得慢人一步真係差唔多幾多
以前玩吞食都係享受識朋友 同軍團既朋友仔一齊打下銅台
打下活動 就算PVP檑台追唔到都冇所謂
仲有200級檑台玩

我最懷念吞食
都係當年多人會議傾住打
仲記得個個打代號 邊個復 邊個全回 邊個冰人 邊個出召喚技
打online game就係要一齊玩先開心

呢個我都覺得係
本來好多game都有限時活動
冇理由你miss左就要俾返你

不過bug唔適用於呢個講法

依家講緊係兩款各30粒寵健丹,唔係30粒還魂丹,唔係常見既物品黎,做任都唔多過廿粒

睇黎個活動應該要set永久先唔會俾人屌

話說999粒綠色exp隻寵可以升到幾多

呢個又好似得喎

夜神點樣雙開?

200 exp *999 廿萬經都冇, 頂盡咪由1LV 上到20-30LV
65上66 都要18萬幾經

講真set永久真係冇咩所謂 隻司馬更加冇所謂 反正m板名將都係公廁

講緊之前pc版都要刷起碼五千元寶熔爐先出到既野黎

不過當年既朋友都冇晒聯絡方法
真係好想約出黎食餐飯 傾下近況
當年讀書既都出黎做左好多年野
有家室既仔女都開始大
果時好沈迷隻game 退出果時真係好唔捨得
果份友誼 甚至比一堆現實朋友仲深厚
某程度上都算曾經出生入死過

吞一元祖 49-揚武 冰封 留字

課金又有hpsp丹抽 其實應該好難check到邊個用bug?

唔理現實定遊戲
一齊出生入死先最易有感情

我呢邊咁多年黎都仲keep到十零人 家下好多都40幾
得閒都會出黎聚下訴說當年

要check就好易
邊個係fix bug前完到就9成都係

呢d先係鬆啲

羨慕你地
吞食係我第一隻放最多心血時間既online game
好多朋友個名仲記得（係game名）
有時傾計都係傾現實野
有傾家庭既 有傾學業既 有傾事業既
有咩唔開心都會係入面傾
最記得當年仲係學生 入面個老死都結左婚生左仔
可惜要離婚 仲要爭個仔
工作上又唔算搵得多錢
唔知佢而家過成點

萬般帶不走
唯有情是真

竟然有揚武人,我都係
會唔會係新皇朝既人

好撚難升呀屌你老味

苗巴步入80大關未?

82..

屌 課左788pack冇比元寶
申請退款又退唔到

ingame report 我就是成功的例子

比苗巴甩開左,苗巴仲係火箭亂擊單練?

我幾時有火箭丫 投石arrrrr
嗯 單練ing 見好多人組哂隊

投石亂擊夠力咩 你掛幾lv怪

100...

新皇朝呢個名有啲記憶 可惜唔係
當年入過叛軍
最玩得耐既軍團係天之

1round殺?
你人幾多知寵幾多攻?

已經send左email比網蟲
但Google play果邊退唔到

原本果度就1round 而家轉左要2ROUND啦

掛地怪定係?

水

介唔介意問下你人幾知寵幾攻

人218知 寵245攻

咁你依家係想要返d元寶定退錢
google play網上退唔到就算你打電話去屌佢老母都係一樣(已試)
report完等3 4日啦 唔通真係得閒到即刻幫你攪
網蟲客服應該日日俾人輪緊

鮑出黎?咁q高攻既

垃圾鮑魚邊有咁高攻 裝靚姐

是但一樣都得
google佢有叫我打電話比佢

就黎追上

幾lv啦

70幾

裝左d羽毛 0石落65裝?
好高攻

你確定係就黎追上

佢email係寫"我們收到您的退款要求，但根據我們的退款政策無法核准此要求。"
定係"我們已收到您的 3600元寶 (吞食天地Ｍ) 退款申請，但需要透過電話與您確認一些細節。"

如果係前者就打電話都冇用
後者就等多2 3個工作日佢都係幫你退/你禁多幾次

50lv 開始已經難升到仆街 掛足一日先1lv

之前差20幾嫁

我仲著緊垃圾55裝

嗯

後者 咁我洗唔洗等佢星期一開工打比佢
定直接ssend多幾次

熔爐日日都冇岩屬裝
又想我俾d誠意

我屌,熔爐洗到102智筆,但係火筆,我地人
唔理,照殺,呢d機會唔係成日有

其實你打去話收唔到元寶想退 佢會叫你同遊戲方面申報左先
所以俾我就等幾日等佢自己攪

我有102智頭 但係玩戰士

你地咁多碎片

原來隻水法都有 但係要690碎

天水果邊開左未？

夜神模擬器點樣雙開?有冇人知

你桌面有冇舊野叫NOX MULTI DRIVE?

有個multi box
你開呢隻 再複製個nox出黎 就可以開2個

有

我試下先

想問合擊係咪要相同技能先得？

佢寫可合擊就合得

Thank you

見你係太妍FANS先答你

普攻好似冇寫 得唔得我整係識普攻

我想問如果完全0課玩唔玩到落去…我爬文升lv又要福神福章 無就好似升唔到咁

實升到架 你可以幾十經幾經咁升

開左隻新AC 手痕禁下

真係幾痕

勇叔果度冇人掛緊啵

唔怕慢自然升到

水豬 琴日見你組隊過關中

想問下大家 5LV新手風系點玩好

依家玩得吞1都年紀大有經濟能力
好易就出手課

見人有赤兔..解咩任有

點分身一齊合擊升好快

不了

咩服 可能個服少人玩冇人掛

我得5lv 邊有咁多點

涿

跨地系學樹精升

...真嫁

全部點防禦,男人最緊要係咩?硬!

有冇睇火影 樹精=初代樹界降臨 打全體好撚勁的

但係尻硬冇親戚喎

廢呀嘛 岩岩先過關中

水系有水鏡冰晶 單體幾撚勁的

但係風系有螺旋手劍

點解唔封咗賣10萬元實d撚樣
好煩

手動黑單算 隻隻GAME都有依D人

d字改做2500

大家點睇？

篇文係咪度左幾日

搏同情

外挂佬冇得刷npc 了

係時候吹奏網蟲

佢又唔想得罪果班又用BUG又係課金大客
結果就降低門檻，做到人人有假象

好撚慘 咁都俾人屌

我都係繼續玩 dodo都未試 已經刷唔到npc

改到個個有又俾人屌做假象

唔係話刷到宋勇咩?

咁我夠數了

我覺得唔錯

●關於遊戲等級難以提升
雖然透過了新手任務、離線經驗與副本等方式試圖增加經驗值得獲取管道，但仍有許多人反映等級難以提升、需要不斷掛網、還不如玩Online版本…這個問題當初在移植開發的過程中就已經收到各路玩家的建議，團隊內也有各種不同的聲音。

睇到呢段以為佢會改 點知諗多左

大師 想問點直播自己掛機
想用dodo開幾個ac升lv 唔想再用手機 就黎壞

我真心覺得打怪可以多返小小經，始終真係手機game

真係提都冇提過改熔爐機率
不過算啦預左網蟲要cap水

用DODO直播都唔使開
斷線都唔使驚

抽唔到話人改機率

有副本已經算好 1日26%經

宜家就叫大家停一停，諗一諗
到下一次又有類似情況
都係降低門檻
我地今次 打和

●關於遊戲等級難以提升
雖然透過了新手任務、離線經驗與副本等方式試圖增加經驗值得獲取管道，但仍有許多人反映等級難以提升、需要不斷掛網、還不如玩Online版本…這個問題當初在移植開發的過程中就已經收到各路玩家的建議，團隊內也有各種不同的聲音。
面對現在的趨勢，也許全程任務引導、每日任務升級、轉蛋抽寵物、蒐集碎片…這樣才是快速便利、符合手機遊戲的設計。但是在少了當年網路遊戲的探索、打怪練功、網羅武將等元素後《吞食天地M》就又離大家的記憶更遠了一步，於是在團隊內多次的爭執不休下，《吞食天地M》以現在的內容呈現給大家，我們心裡知道無法滿足所有人對《吞食天地M》的期待與需求，但這樣的內容取捨是我們認為最好的平衡點。
也許老玩家會覺得少了些什麼、新玩家仍覺得不夠友善，但我們真心期望這樣的內容無論新舊玩家都能夠體驗到吞食天地的趣味與魅力。

掛機掛到2046

只係可以放一個武將上場

係呀

有26咩？

如果可以放4隻又有新玩法

20同50副都有經拎?唔見佢寫 無留意

咁都叫唔錯
依家求其都會送，者係差唔多人人有份，pvp點打，隻隻寵都多千5血，攻又無變，要打幾耐先一場

個活動做到咁，直情收哂佢，再黎過，等啲真係有心，有能力拎到嘅人拎好過

咁樣放題送岀黎

佢真係做到既話我又唔介意玩返
成篇文唯一不滿係居然冇諗清楚升級問題
其實網蟲係咪唔知吞1入面有好多送垃圾既任務
將呢d任務改到有可觀既exp收入其實就掂晒

其實健體呢樣野pc出左好耐
只係佢m版太早送

人到2轉上萬血都仲得

健體洗唔洗上二轉先食？一轉食左升上去會洗左？

唔會
人食既有就食就ok

Sor唔小到hi到負評

問到係依家咁早期，根本啲攻擊未跟得上，週街都幾千血，點玩

武將個d？

網龍根本就咩都出曬cap人水
人就過千血 打人一下出技先扣一百幾十
Btw今次龍蟲都算係咁，但佢話會捉外掛真係睇下點

呢個我都覺得係問題 不過比起拎走粒魚蛋
派粒魚蛋俾冇既人大家都易接受d

武將都唔會
有人做過實驗
只係要考慮清楚俾邊隻食唔好到時後悔

麻煩哂各位

真係睇佢做唔做到
所以我開返game掛下先

維護時間 西到呢

真心血量同輸出變到唔成正比

磨到2046

唉 睇死佢都係前期捉幾十個交下差
比你班友睇，拿！我會捉人嫁
之後咪不了了之

其實好簡單, 35LV接果D任就可以做到35>36 果到20% EXP, 咁已經好好多
D任打到死下死下拎500經同垃圾裝

呢個就睇下對佢利益大唔大
如果佢捉外掛令佢有收入增加咁網蟲應該會落力d

佢NPC SET冇經都係想杜絕外掛手段之一

係
睇吞食伊拉克堆任務攻略就知
勁多都費力不討好

正如前面有巴打講
你唔用掛係用腳搵怪打
外掛係用飛既去打怪

封之前
要睇下條友課得多唔多

今日又掛左5000包..屌20個20個咁開真係好on9

屌, 我日日掛都係得3000包, 佢總數要10000包咁同之前有咩分別, 達標難度無變過, 扮撚哂野, 屌你老母, 早知bug撚左佢算數

之前要2萬包啵 巴打
定我會錯意？

你岩呀 所以都要觀望下

無課既 封！
課咗啵 都無人舉報佢

佢減一半都算好少少既..
起碼都有得追下有望拎得切架啦

仲有11日 唔怕！
網蟲仲話會提高掉出機率

洗極都洗唔到關羽..
算..用返郭嘉升lv 最多打慢D

認真問 其實幾多lv一轉好？

又有送 應該送好多包

750姐

無一開波個1500元寶都好難追

屌, 本身個數全Ser 人刷唔到就係刷唔到, 刷夠數既我就真係覺得你勁,
但係點解而加用bug既無懲罰, 可以坐係到睇住你班傻仔減左一半都要繼續漫長咁刷,

有人唔可以日日玩或者點刷都刷唔夠既, 望住個班都無乜時間玩既人用Bug一下刷夠數

自己唸下幾撚on9, 官方少少甜頭就上當, 將個bug問題掉返俾玩家自己努力解決

我用ios 想知上網儲值mycard 拎埋首抽 返到ios會唔會無左部分首儲

打完復活再黎過

寵物天地m

咁係巴打掛嘅方法錯，我風戰夾亂擊，一日2千至3千包起跳

利申:經常6至10包一場

咁係因為你係風戰呀麻
風戰呀麻
風戰呀麻
風戰呀麻
風戰呀麻
風戰呀麻

巴哈有人試過, 風戰出既機率係高D, 唔排除係因為清怪快D

開多個ac 玩水是否不智

水好用呀

新手任務 3/4 個擊敗大興山程遠志 同 少年臥龍小諸葛
究竟係點做

小諸葛係新手廣場左邊
程遠志就界橋對上個山洞

為了維持《吞食天地M》的遊戲品質，讓各位玩家有更良好的遊戲體驗。
《吞食天地M》預計將於 09/21(五)的 23：40開始進行臨時維護作業，作業期間將會關閉遊戲登入口，屆時所有伺服器將暫時關閉無法登入。
由於本次維護修正項目較多，維護完成後將另行公告開機時間，造成不便敬請見諒。

補償道具：金幣*1000、元寶*10
中秋連假額外補償道具：元寶*100
補償對象：全伺服器 2018/09/21 23:39前創立之角色
發送方式：補償以信件發送，請於2018/9/29 23:59前領取完成。

【提醒事項】
1.請玩家於維修前提早使用正確方式登出(於設定介面點擊登出遊戲或離開遊戲)，避免造成資料流失。
2.維護開始時，遊戲中的玩家會中斷連線，正在等候登入的玩家也會自動中斷連線。

【維護調整項目】
1. 學長活動序號兌換頁兌換異常修正；新兵序號兌換限制提升至50級。
2. 慶典活動需求調整＆中秋假期歡慶禮：

●慶典素材包掉落機率提升
活動時間：9/22維護後
活動內容：遊戲中慶典素材包掉落機率提升

●開服特別任務調整
活動時間：9/22維護後
活動內容：將針對以下任務條件進行調整
獲得過「吞」字：需求數量5000->2500
獲得過「食」字：需求數量5000->2500
獲得過「天」字：需求數量5000->2500
獲得過「地」字：需求數量5000->2500

●中秋連假歡慶禮
活動時間：9/22、9/23、9/24
活動內容：於9/22~9/24的每日18:00，對全服發送「慶典素材包」*250、卡片隨機抽獎卷*1
注意事項：信件將保留7天，7天後信件將無法領取

送埋字俾大家去拎hp丹

意見接受
態度照舊

依個真係好過份

好過無

佢都不嬲咁

水好用呀x2

你就好 我出得好慢。。。

幫推

不過水系將好似好難升 無乜合擊技, 一係等出4技玩周瑜

推 呀 我都知我1999有無人幫我組織下

有冇常山巴打得閒帶我過公孫贊條橋
我就企左係橋隔離嗌help
thanks

水系升緊風將 建議學投石

點解唔係火箭既

識用一定係夾亂擊

感覺投石大力d
而家升到60卡卡地唔太夠力

鮑出唔錯啦, 易抽又唔高敏

我想問郭嘉 可唔可以做pk終身寵 想比藥佢依

平民寵

你覺得呢?
未轉得炎之舞,轉左得閃電
完全比唔上全埸炸技或者呂布狂龍

打字去到幾時完, 差勁多

遲d出4技佢就有全體技
論pvp pve佢唔算最好不過都唔係差

決定翻去玩電腦版

11日後
不過佢黎緊會縮短一半要求

高敏高智有4技 有2轉 仲有火箭 會係必備之一 通用

推

有冇巴打知點解帶隻諸葛去練會得幾exp甚至冇？

打d怪高過隻武將29lv就會

留名

全世界寵多1500血 郭嘉楊修呢批短命種全部咸魚翻身

楊修BB

但都唔會有幾多個識玩既 啪落佢地度啦

司馬
諸葛
會好恐怖
鬥高敏時代

即刻識做

無npc俾佢地刷無咁快現成
而且係全世界都有果千5血軍師嘅優勢剩返召
但相到之下攻寵嘅優勢目前係完全凌駕於軍師之上

忍唔住用左3日通行證

又要維護到00:30？

有結界同鏡嘅軍師fat fat
但地寵要高敏有啲難

的確攻寵變到好煩

又維

出團p攻城先好玩
亂p完全睇運
一堆三十幾四十零走入黎雷

多1500既楊修
諗下都濕哂

請發表感想
200人仔一個月定點

D血丹到底比呂布好定豬腳到好呢

定係比郭嘉好

岩岩先番到屋企下載 未登入到
依家出左去唱k 第二朝番到屋企即刻開

買斷的

豬腳招技要個個咩印章先用到
其實點拎

睇定d先買穩陣,雖然睇死網龍都唔會做d咩

我開新ac做白老鼠

但係bug血丹果到係咪無左回事

唔想燒錢既 郭嘉開4技後其實可以喂佢食，
四大軍師出名燒錢

幾錢可以買斷？

心情有d複雜,唔想巴打哂錢,但又好想網龍會ban哂你d新acc

冇所謂 200零蚊 做白老鼠預左

200幾蚊已經係買斷

比曹操食好唔好？

長遠燒錢就預左 都係等青龍紋章商城賣幾錢先再決定比邊隻食啦咁

官方打左篇文，調整任務同掉率當解決左

仆街網蟲

篇文睇到咸jor

我覺得會抽到你地仆街

我都覺

好感人

4大軍師唔課金係咪玩唔過
我到而家都未諗到用邊隻將好 得堆金鎖無畫

係，不過依家人人有30粒血丹，玩乜都得

原汁原味係好,但升LV經驗度真係要搞一搞

依家係手機GAME,唔係ONLINE GAME

唔係既話起碼少左堆人.就算用模擬器掛機都覺得難升

諗返細個點解可以掛到百幾LV

你帶到佢又鍾意就食

跪求一個新兵序號

其實我覺得唔大問題
無體力制既game就係掛 如果唔係佢d福神邊有人買
唔係要做最top果批咪慢慢玩 中游都可以好好玩

有外掛可以唔使買大福了

睇多排先好買外掛

而家單練帶升 其實好難 諗好玩邊隻就升果隻仲好

你地睇下我會唔會俾人封先

其實而家用緊轉趙雲升lv 都60lv架啦 曹操岩岩抽到 有埋鎖 但係要重頭升

帶住隻趙仔升到200先再升曹操都唔遲

開服未呀
好眼訓呀

9成係官方自己私下出,當年就好興玩依味野

佢帶定頭盔話會遲

岩岩過左50lv , 仲未拎新手序號，好心佢就早啲改

眼訓

咪撚係 早d改咪好

趙雲帶高主角先
曹操好難升

仲有冇巴打有新兵序號SHARE

有周瑜 有司馬 邊個好啲？

其實mycard 同 9card 個儲值優惠係咪儲最高值都會拎哂之前d禮品包包？

呢到有無巴打買左dodo

未過100都唔好玩依D

維護到幾點

屌佢仲未開

好眼訓

想問而家開左幾多個城到 我開得六個...

有無人知如果用dodo掛之後仲洗唔洗買暢遊卡

屌你老母開SER未啊我趕住做狗

唔屎

咁都仲要買 咁我寧願唔買dodo

但佢講明會鎖ac

會自動幫你回滿血魔？

應該要 清流好似互補唔到

巴打qq 條友仲未add到，幫唔幫到手

內掛都識啦 要買藥姐

dodo識回血回魔？detail please

佢要你喺佢論壇開ac down野 但要佢幫你開先開到

未試用呀 頭先11點幾先番到去 down完dodo已經維護緊

都唔知等唔等佢維護完好

條友失蹤左，好友都未accept

加我tg傾下

如果唔洗食藥都補到 又唔洗月卡 咁就幾吸引

姐係永久月卡..

呢班係咪都係以前冇玩過吞食既新朋友

幫你食藥回，佢識幫你飛去買藥

邊記得咁多 十五年前既事

唔使食藥邊回到呀

玩得~

我唔係

加上用過幾隻外掛 又玩過咁多game

用得DODO就要有清流互補啦

幾吸引都係外掛

入到未

唔係話冇得用咩..

好似係因為m版冇戰鬥外用技能呢個設定
所以做唔到清流互補
不過識飛去買藥都接受到
最好識自己賣埋d錢道具黎平衡

入到了

有冇新兵

慶典冇減半啵

昆鳩us

應該聽日整(掛)

好撚仆街,仲係4個5000,唔係2500

同求

巴打tg我未

幾時先出4技

重開game 更新完先有

出就可以練下周瑜

點解咁多人話陸遜勁？
利申 抽唔中

Wait

周瑜真係水系唯一一隻吸引我既野

一直都抽唔到典金鎖 利申無課J

升到50都未轉 會唔會好蝕

好蝕

想課了

攻寵既價值係咩? 大力
未轉同轉 有差別 愈高LV差距愈大

我隻火法尋日中左趙雲，好啦死死地氣練，練到今日58lv
仆你個街今日熔爐出太史慈

司馬變公廁咁即係會出姜維🤔🤔

屌 送果110元 刷到第3轉出左魏延畫像 但我火戰

太史慈有咩好

耕田佬真心好用

個10X LV都係用佢

有改2500 未改顆示

想問下其實火箭投石果D係咪1點就夠, 唔使升到10LV>

fucking, 用緊崔淡 出左隻張魯
換唔換好

熔爐買左郭嘉，通常點升寵快

邊度有丹賣？

我係火系法師，53lv
得隻文雞，
刷到黃忠係咪都要照屌
轉用亂擊升？

YES

辣殺驚 唔課金熔爐真係唔會出好野
未課金 全部不知名垃圾武將
課左金 黃忠 周瑜

係隻GAME改善左定因為我開左VT?
個模擬器順哂

玩左幾日,而家先知可以咁順

可能抽金鎖又係另一地獄

其實如無意外聽日都應該夠活動碎片換司馬懿(已有金鎖)
諗緊仲買唔買黃忠/周瑜是但一隻

人係貪得無厭

升lv寵一隻就好 直衝左上去
升嘜寵都易

送果D福神用哂

即刻升慢好多

熔爐是咪好刷咗
110元寶中郭嘉連金鎖

唔該我想問下 有無人知道武將0轉個陣強化左個星數同埋食果D仙丹會唔會仲係到?

1轉之後強化左個星數同埋食果D仙丹會唔會仲係到?

涿SER有無軍團可以招我?

53火法少課

唔記得留ID

ID 阿力士

其實入軍團有咩用?

都係想搵下巴打CARRY 過MAP..

去唔到關中

全頻叫人啦, 一係係個到企下,
不過太夜喇

掛住汝南樹林算

其實關中要幾多LV過去先叫正常?

有人帶咪得
無可能單過
我都係今日先過到

你咩ser啊 ？

張修畫象

涿郡

幫你唔到

你個名係咪3個字

我上面講左啦

哦,原來唔係你黎
柒左
因為個到你係到問完, 全頻即有人再問同一句野

仲要唔同SER

想問下火戰應該用曹操定張飛好？
曹操有金鎖 張飛未有

玩火攻 有司馬 關公 抽到法正入唔入手？

爬左文 星數會消失 仙丹唔會

關羽定趙雲 計樣計能力係咪都係趙雲

我比較鍾意張飛,不過唔知點解D人話曹操勁
不過呢2隻野都唔係幾好升, 我火主加張飛轉左 1隻隻打, 升得係慢好多, 同埋有機會死主,因為要1隻隻打,你無其他將可以帶升既話,好似我咁囉, 1隻隻打

關羽低敏會唔會好D

係喎 無考慮到

而家有關羽趙雲都有金鎖
同埋周瑜太史都有金鎖

諗緊用是但一隻關羽/趙雲刷左字先

亂擊刷字真係快好多, 1日2000個無問題

水法帶邊隻練功做任打塔好
黃忠 蔣濟 郭嘉 楊修 趙雲 吉平
有哂金鎖片 做1轉

趙/黃忠啦

咁揀曹操好似好啲 1轉左有群技
Thanks bro

等其他人答啦,我都新手

終於刷到曹操金鎖

I know that feel

由開ser到依家都仲未見到郭嘉金

曹操以前刷npc先升到
而家起碼要搵多個ac用亂擊寵陪升

其實亂擊+合擊升LV真係好快..打字袋都快D

如果我無記錯..12個鐘到有成2000個

關羽一轉後幾時先學到4技

蓬萊樹林企兩個位就可以食哂全場D怪

求意見
41lv 火法黎講
升關羽定張飛好？
岩岩升左幾個鐘張飛
有冇升錯？

個人認為啦
如果想同屬咪張飛,不過張飛未有4技無得打2隻
同埋單刷真係好慢

火箭+關羽升啦

利申:新手,純個人睇法

Lilweed

咁關羽啦
哂左成晚時間同福神升錯野添

咁好眼力呀ching

順便問埋 仲差十幾點升到烽火 應該升左招技先定係升滿火箭先 而家火箭得1lv

好撚難升呀

74lv 了 火智用緊郭加 如果想升隻呂布會唔會好反智

請問有無巴打知道武將強化要高幾星？

想升咪升 有愛咪升
會拖慢左你隻主角咋嘛

火箭1lv就夠

我隻司馬未轉生 就升到5星
晒左張畫卷 有冇補救辦法？

苗巴重想問下 如果我學哂峰火10lv 之後應該學埋三味定開始點其他系？

唔好轉

峰火10就可以轉系了
pvp 就風
pve 就水

係咪唔會改番架啦？

衰衝動

無
再刷爐啦 巴打做咁咁快手

唔會好反智 但你會好多好多時間升lv 比呂布拖後腿

咁爽

交州出左未?

同問

之前未玩過升星系統 唔知轉生會冇左 加上唔想晒位 咁唯有刷過啦

武將應該升到幾多lv先轉生

30

睇巴哈話30後每多5lv轉完就多1屬性，係咪無乜幫助

留返1轉升2轉個時先再升滿佢
個時唔會計你0升1既加成

關羽 趙雲 黃忠
練功黎計點排?

即係轉哂生先好升星 ?

轉之前有星會有能力帶過去

D福神去得好撚快 一晚又無曬

農夫 > all

想問下一出世揀果3隻巴豆妖揀邊隻好 驚揀錯左成個AC廢左

揀背巴 可以幫你送貨

冇合擊招典升lv啊ching

咁升左星先轉定轉左先升星

有錢人緊係未轉爆星
轉左繼續爆星

農夫已上神台

我己有農夫啦喎
我本身都唔想用 但佢係咁出黎又出金鎖，係到色誘我

農夫熱

係呢個網推算 1星期升到80lv要70萬經
想升到120就要多265萬經
姐係就算不停掛都要掛多差唔多4星期
加上每日燒500元課福章福神
想1個月升爆要多萬4元
仆街我都係hea升算

你確定?

即係我依家轉都會有番5星既能力係度?
係咪咁既意思?

確定乜

冇野了

如果唔課要3個月時間先可以轉生

轉生120就夠?

Yes 你鍾意可以升到200

依家都有人過百啦

想問下新兵序號係邊到輸入

過百係分水嶺 你睇下100至120中間d經驗先

打開GOOGLE->搜尋"吞食天地 新兵序號"

多左一倍姐 掛幾晚都夠

當你一場200經 要打15萬場先上到120lv

其實建議課金升到100lv之後慢慢升比較好 100lv係吞食夠你做好多野

水知45lv 帶緊一轉呂布逐隻打升lv 會否不智？

一係官方推出月卡經驗增加之類既道具

比較下曹操能力 同其他寵能力就知
基本上曹操能力值樣樣都高 要咩有咩

3q巴打

因為曹操真係勁 又唔低知又唔少血

係 做得火戰 就算用火箭都升唔耐架啦
倒不如用曹操飛焰劍扑上去

會

咁火寵 曹 呂 張 邊個最好

暫時黎講睇下邊隻有金鎖

想問課左mycard既巴打係買點數卡入定係係佢條link用信用卡買?

有鎖既優先啦

cls 吞金天地

3隻都有 3隻都未開 呂有兩張畫

第一次用DODO 好複雜

唉刷極都冇趙雲鮑出
反而出左隻呂布
買左有d後悔

?

常山ser 團 LIHKG 仲收唔收人？
玩左兩日 42lv風攻 會長玩
id 艾冬撈乂

慢慢啦 都係養生

開始想課金

今晚90
努力努力

你係佢game入面本寶典，搵武將強化果欄望下，有講會加幾多點

慶典包係咪跌得多左? 突然好多 仲要每次只可以開20個開到手軟

精神 今晚爆數

DODO用後小報告:
1. 好多人concern有冇清流互補
-因為m版冇得喺大地圖開技 所以係冇既

2. 仲未有得飛
-客服話修正中
-如果要去某個點掛機 要點做? 自己開game行過去

繼續研究中

又話開新AC試 你正身試咁癲

咁快用正身試？

你咁貼出黎 非會員都睇到
好易比人report 仲要正acc

雖然網蟲似唔理多

是鬼但 封左擺就
依家開緊新ac

小道消息: 聽日官方會出手搞外掛d玩家

網龍SET到冇清流互補已經廢左一半

係就快

依個我又冇咩所謂 我只係想多開 但又唔想用手機掛機

今晚80

好想要崑崙馬..但係搞極都搞唔掂Mycard
點解係都要經Mycard課

點樣搞唔掂

有錢課金

惡魔巴豆妖

75lv 唔夠力轉場係咪要繼續華山？
風戰

唔洗比apple google 食佣

打緊北地
轉去打9x場 唔合擊殺唔到隻地 同埋成日miss d經仲小過打北地

而家dodo可以做d咩？

熔爐真係痴撚線

我應承過自己D元寶只係會用黎買大福章升lv，結果手痕撳左第一下刷新，惡夢就來了

我不斷刷不斷刷，由1000元刷到得番100

佢出左d咩呢? 關翠、黃忠畫像 買!
之後我既目標好簡單，就係以上兩者是但一個既金鎖

仆你個街

你出趙雲金片比我? 咁我買唔買好?

我而家想課金啦

我得碎片咋

有冇人試過入唔到軍團？ 係咁彈 申請已達上限 ， 但係我明明無申請過任何一個軍團
關唔關比其他軍團踢事

掛野怪 多開
測試版封時得咁多

唔係唔課阿

以為可以用信用卡比啦,
點知visa又唔得paypal又唔得..係咪得返買點數卡入code

60LV火知用緊60LV文姬轉唔轉邴原好

不嬲買金鎖先買畫 有金鎖冇將都可以等夠LV捉

有冇人個好友送禮中撚左bug 送完一次之後冇得再送 咁點完成每日任務拎大福章

我依家識節制 仲有8000元寶 淨係買福神

仲有8K 你課左幾多

蔣濟/郭嘉

原本有8900 拎左D黎刷裝備熔爐
課左MY CARD 3000+1150 全部有首儲雙倍
送果D福袋 唔中惡巴 唔中崑崙

係呀所以我果斷買個郭嘉金鎖

再洗一次

就出左郭嘉

我又課下先

有冇好心人解答下我，如果我買my card有冇得埋首儲個優惠?

同埋

mycard首儲個個係咪我都係照買張香港my card點都可以課到

邊度有外掛下載

1.有
你要用AN機/模擬器裝左MYCARD版吞M 先見到個優惠

2.係 我上淘寶買都用到

有冇人有新兵序號？

請問仲有冇人有新兵序號
之前過左30lv錯過左

唉屌破戒課兩舊水玩下

課mycard好定就咁儲值好

5%機會中
網蟲食錢怪黎

原來咁煩架

我以為去呢到就得

梗係mycard
你望下我上面張圖
有雙倍 仲有道具送
如果你課3000點 仲有30個大福紋章

吞m本身佢都有首儲雙倍既 同mycard果個雙倍係分開
但如果你想要mycard送既items 就要裝mycard果個吞M apk

香港mycard都得？
係我買張1000點玩

台灣mycard 平d

邊到買到台灣mycard

唔知海外個隻用唔用得 未研究過

係咪香港mycard一定得先
係我買返港版算

依家開左個風戰分身 係咪都係30敏30體 然後全力
技能就學暈擊先?

梗係得啦 吞M港台GAME黎

刷怪快好多？

HK 好似冇1150數額..我咪要硬食2000點落去?

我就20敏30體全智 抽隻亂擊寵之後 一路合擊升到50
再換裝洗點

陸遜用湧泉合擊升lv有冇得搞

hk有冇1000咩

風戰主升完亂擊應該升咩?

依個我唔知 我淘寶買係有1150
岩岩上果間店睇番 佢係台灣MYCARD黎

我個分身齊撚哂 關 趙黃魏金片 完全無畫 最後30元寶先中農夫+金 你慘得過我

有冇link

冇收廣告費

用咗新兵序號,學長有無回佣收?

想問下30日暢遊卡係元寶買定要課現金買？

風戰全智?

課金 商城->超值禮包->向左拉
好多人都唔知佢收埋左喺果到

依家開新AC 我150元寶 好悽慘

啊..我指風法升到50先再轉風戰,配埋隻亂擊寵好快升到50
一升到50 轉返風戰,好升到飛起

無計錯,岩岩5個鐘到都有成差唔多1000字?

上幾頁有人話曹操能力好,技靚
其實我唔明, 當出左4技,相比之下張飛能力都好,又有得打2怪既合擊技, 曹操好似得招飛燄劍

[秒經]好撚難升

最衰得咁少元寶 想抽野都唔得